[有圖] 原來做警犬係咁吸引

是咁的，今日係d grp收到張圖
聽講今次出黎打平民既全部都係學堂新仔
局長原來你鐘意推d新仔出黎死
不過唔緊要 反正都有d新仔鐘意出黎做下狗得閒打下人
有冇人要表揚下佢

開名啦

推

大家多啲去北角行下🤡

係咪呢個？聽聞佢好鍾意比綠帽啲女戴。
唔知係咪真係佢

比個電話號碼我地

公開資料啦

不如你開名比資料比圖啦

上次已經係啦

人工高？ 2皮野做狗叫人工高？

自推

對狗黎講應該買到好多狗糧

對毅進仔來講應該差唔多

私人公司做到仆街都無兩皮

樓上好似有資料

其實係咪樓上有人識

唔狗既洗費唔大嘛，同埋有政府包養喎

xx綱係咪有玩滑板架

起底組做嘢喇喂

唔撚開名?

唔好啦, 千祈唔好推

仲兩皮野?
加到25k啦今年
dse 5條2都唔洗有就做到

啱先樓上好似有ig

唔好呀!!!!!!! 推呀!!!!

可以打下人？屌佢老母臭閪啊

成班狗 戇柒鳩